佢高傲，但係宅心仁厚 佢低調，但係受萬人敬仰

返嚟啦TL

TL

千幾個like
TL名氣好大